{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 레스트(Rest)"
    },
    "text": "2022年10月6日にはグランドオープンが予定されており、全客室がリニューアルされました。 快適な宿泊のために備品は客室内に無料で設置されており、23年4月5日には全客室のエアコンが洗浄されました。 当店は清潔な客室管理のために貸室を運営しておらず、宿泊のみ運営しています。 退室時間を遵守していただき、時間延長は1時間当たり1万ウォン、3時間当たり2万ウォンです。 全ての客室ではネットフリックス、ウェーブ、ティービング、ディズニー+を無料で視聴でき、ログインなしでご利用いただけます。 それぞれの方法に従ってご利用ください。 WAVVE(ウェーブ)の場合、1111を押して成人認証をしてください。 客室は禁煙です。 喫煙時に火災報知機が作動します。 客室の壁紙、床板、寝具類は100%新しく交換され、22年10月6日には全体のリニューアルが完了しました。 毎月防疫が行われます。 貸室運営は行わず、宿泊のみ承っており、退室時間を順守していただき、延長には追加費用があります。 追加人数は1人当たり1万ウォンの追加料金が必要であり、備品は客室内に無料で備えられています。 ガウン、水、タオルなどの使い捨て用品は、1階~2階の階段の間の電子レンジ棚の下に置いてあります。 02-356-9246までご連絡ください。 未成年者は入室できず、身分証明書の確認手続きが行われます。 未成年者の入室を拒否された場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 未成年者1人の宿泊は絶対不可能です。 このため、キャンセルや払い戻しは不可能であり、入室は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドオープンはいつですか？",
            "answer": "2022年10月6日にグランドオープンが予定されています。"
        },
        {
            "question": "客室のリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "全客室は2022年10月6日にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "備品は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、備品は客室内に無料で設置されています。"
        },
        {
            "question": "エアコンの洗浄はいつ行われましたか？",
            "answer": "2023年4月5日に全客室のエアコンが洗浄されました。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。喫煙時には火災報知機が作動します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合は延長料金が発生します。1時間当たり1万ウォン、3時間当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようにネットフリックスや他の視聴サービスを利用できますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックス、ウェーブ、ティービング、ディズニー+を無料で視聴できます。ログインなしでご利用いただけます。WAVVE(ウェーブ)の場合、1111を押して成人認証をしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は絶対不可能です。未成年者は入室できず、身分証明書の確認手続きが行われます。未成年者の入室を拒否された場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が可能です。ただし、追加人数1人当たり1万ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "備品はどこにありますか？",
            "answer": "使い捨て用の備品（ガウン、水、タオルなど）は1階〜2階の階段の間の電子レンジ棚の下に置かれています。"
        },
        {
            "question": "緊急連絡先はありますか？",
            "answer": "緊急連絡先は02-356-9246です。お電話にてご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 488
    }
}